有無人試過暗戀

係暗戀到 對方完全唔知你鍾意佢果種
而家日日淨係靠睇佢ig check佢上線時間為生
然後不斷ff佢而家做緊咩
平時係學校撞到 連hi都唔敢say
毒撚到仆街
有無巴絲都係咁

中學雞上連登

預期成日ff，有冇試過行動，嘗試同對方建立關係
定係對方係高不可攀果類？冇可能溝倒？
如果係嘅⋯返屋企照下塊鏡，死心啦，繼續暗戀冇意思
如果唔係，咁就豁出去，同佢傾下計，慢慢溝啦，我女朋友都係咁樣溝返嚟

如果你決定繼續暗戀，只會令自己更加辛苦，如果俾人手快快溝埋，咁就真係恭喜你啦

你做乜撚

講撚錯呀

好痛苦 毒絲高攀唔起佢

硬係覺得如果要努力媾既話通常都姐係無機會

又唔係高攀唔到 同自己差不多level
但成年無同女仔傾過計 好淆

大學唔可以撞到人？
你真係好撚on9

點解咁諗 佢識唔識你

慢慢嚟啦，男女傾計一開始都係差唔多，只要搵倒契機開始講第一次野，之後慢慢交流多啲就得
唔係話要特登努力媾佢，慢慢順其自然，由同學變朋友再變好朋友，只要係夾嘅最終都可以一齊

係真係想同佢一齊既話就記得要堅持

有你既鼓勵 我決定聽日揾一揾佢 但唔知點開口

肯嘗試係好事嚟，但唔好太格硬，開頭一句起兩句止都得，之後自然會愈傾愈多

其實講過幾句 但已經好耐無講過野